Guardian評論提示

10月1號 鄰國喜慶日一定要做啲嘢！

More importantly still, from Xi’s political point of view, the restoration of a degree of calm would avert the dreadful prospect of China’s lavish 70th birthday celebrations on 1 October being overshadowed by globally televised scenes of fighting and mayhem on the streets of a major Chinese city. What would that say about Xi’s personal authority and the party’s legitimacy?

支唔支爆到 睇下我哋做啲咩喇

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

push

不要送頭
9月和理非
10月就.....

保留實力
但係要keep住道氣

民陣搞大型遊行啊要！！！

究竟十月係咪會搞全球遊行

十月係香港自由活動